%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template for CV/Resume
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Author:
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% http://www.posquit0.com
%
%
% Adapted to be an Rmarkdown template by Mitchell O'Hara-Wild
% 23 November 2018
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%
%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
% A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter
\documentclass[11pt, a4paper]{awesome-cv}

% Configure page margins with geometry
\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]

% Color for highlights
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange
%                 awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight

\colorlet{awesome}{awesome-red}

% Colors for text
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{darktext}{HTML}{414141}
% \definecolor{text}{HTML}{333333}
% \definecolor{graytext}{HTML}{5D5D5D}
% \definecolor{lighttext}{HTML}{999999}

% Set false if you don't want to highlight section with awesome color
\setbool{acvSectionColorHighlight}{true}

% If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}

\def\endfirstpage{\newpage}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%	Comment any of the lines below if they are not required
%-------------------------------------------------------------------------------
% Available options: circle|rectangle,edge/noedge,left/right

\name{Bruno Testaguzza Carlin}{}

\position{Trainee}
\address{Ernst \& Young - São Paulo}

\mobile{+55 11 99376-5775}
\email{\href{mailto:brunotestaguzza@gmail.com}{\nolinkurl{brunotestaguzza@gmail.com}}}
\homepage{twosidesdata.netlify.com/}
\github{brunocarlin}
\linkedin{bruno-carlin-451007172}
\twitter{BrunoTestaguzza}

% \gitlab{gitlab-id}
% \stackoverflow{SO-id}{SO-name}
% \skype{skype-id}
% \reddit{reddit-id}


\usepackage{booktabs}

% Templates for detailed entries
% Arguments: what when with where why
\usepackage{etoolbox}
\def\detaileditem#1#2#3#4#5{%
\cventry{#1}{#3}{#4}{#2}{\ifx#5\empty\else{\begin{cvitems}#5\end{cvitems}}\fi}\ifx#5\empty{\vspace{-4.0mm}}\else\fi}
\def\detailedsection#1{\begin{cventries}#1\end{cventries}}

% Templates for brief entries
% Arguments: what when with
\def\briefitem#1#2#3{\cvhonor{}{#1}{#3}{#2}}
\def\briefsection#1{\begin{cvhonors}#1\end{cvhonors}}

\providecommand{\tightlist}{%
	\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

%------------------------------------------------------------------------------



\begin{document}

% Print the header with above personal informations
% Give optional argument to change alignment(C: center, L: left, R: right)
\makecvheader

% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
% 2019-02-14 Chris Umphlett - add flexibility to the document name in footer, rather than have it be static Curriculum Vitae
\makecvfooter
  {janeiro 2020}
    {Bruno Testaguzza Carlin~~~·~~~Curriculum Vitae}
  {\thepage}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CV/RESUME CONTENT
%	Each section is imported separately, open each file in turn to modify content
%------------------------------------------------------------------------------



\hypertarget{educauxe7uxe3o}{%
\section{Educação}\label{educauxe7uxe3o}}

\hypertarget{insper}{%
\subsection{Insper}\label{insper}}

\href{https://www.insper.edu.br/pos-graduacao/programas-avancados/programa-avancado-em-data-science-e-decisao/}{Pós-graduação Data Science e decisão}

2019-2020.

\href{https://www.insper.edu.br/graduacao/economia/}{Bacharelado em Economia}

2014-2018.

\hypertarget{digital-house}{%
\subsection{Digital House}\label{digital-house}}

\href{https://br.digitalhouse.com/curso/data-science/}{Cursando Data Science}

\hypertarget{porto-seguro}{%
\subsection{Porto Seguro}\label{porto-seguro}}

\href{https://www.portoseguro.org.br/conteudo/detalhe/currculo-brasileiro/ensino-mdio-comrcio-exterior}{Curso Técnico - Comércio Exterior}

Finalizado 2013

\hypertarget{experiuxeancia}{%
\section{Experiência}\label{experiuxeancia}}

\hypertarget{bayer}{%
\subsection{Bayer}\label{bayer}}

Começo esse ano em uma nova área da Empresa chamada, Contas a Receber Análise de Dados, vou trabalhar com modelos de Ciência de dados e criação de procedimentos de dados em toda a América latina.

Trabalhei 3 meses como analista de Crédito, fazendo analises de crédito dos clientes e desenvolvendo scripts para automação de tarefas diárias em R.

\hypertarget{driven-consulting}{%
\subsection{Driven Consulting}\label{driven-consulting}}

Trabalho como Consultor de Ciência de Dados na área de BI resolvendo problemas como o estoque futuro nos clientes.

\hypertarget{ernst-young}{%
\subsection{\texorpdfstring{\href{https://www.ey.com/br/pt/services/assurance/financial-accounting-advisory-services}{Ernst \& Young}}{Ernst \& Young}}\label{ernst-young}}

Trabalhei como Trainee resolvendo problemas contábeis em grande escala, também realizei a análise e documentação de sistemas já implementados.

\hypertarget{bayer-1}{%
\subsection{Bayer}\label{bayer-1}}

Tenho um ano de experiencia de trabalho como estagiário de finanças da área de Risk Managment na Bayer. Fui responsável pela criação, automação e manutenção de relatórios para a área de crédito e tesouraria. Meu principal diferencial nessas tarefas foi a busca por novas maneiras de melhorar nossos processos, usando ferramentas como o VBA, power query e power pivot.

Executei um projeto de previsões usando o meu próprio algoritmo escrito na linguagem R, a ideia do projeto foi melhorar nossas previsões de forma automática.

\hypertarget{idiomas}{%
\section{Idiomas}\label{idiomas}}

\hypertarget{ingluxeas}{%
\subsection{Inglês}\label{ingluxeas}}

Avançado-Fluente.

Sem certificação porém eu uso no dia a dia, realizei intercâmbio para a inglaterra pelo escola e já viajei para diversos países usando o inglês como meio principal de comunicação.

\hypertarget{alemuxe3o}{%
\subsection{Alemão}\label{alemuxe3o}}

Básico-Intermediario

Certificação B1, pórem não pratico desde o Colégio.

\hypertarget{espanhol}{%
\subsection{Espanhol}\label{espanhol}}

Básico

\hypertarget{interesses-profissionais}{%
\section{Interesses profissionais}\label{interesses-profissionais}}

Ciência de dados, finanças e economia.

\end{document}
